唉 （想放棄) 其實場運動好似無進展過

雖然美國過左第一關 但某程度上都無咩實際作用 班狗都唔會驚 照打人 照濫權 咁有撚用？

連登班傻鳩成日因為人權法過左第一步就打曬飛機 過撚曬3 關都無用啦 有閪用咩 班狗都無驚過

你睇今日就知 所以唔需要美國人拎我地做籌碼 美國佬躝啦

拉

根本拖一定係對家死，每個星期日都有一區全線唔開，耐唔耐各區開花，商家佬根本係噴緊血

我係軍c
敢問前線幾時麻包袋

up

拉

agger

攞咗錢就躝啦五毛

和理非全民罷工未

已check，樓主專開垃圾post，block得

從來同政權對抗冇話必定點會贏, 仲係輸居多。視乎參與者有幾想改變和堅持, 當然亦有人選擇離開。當然留低的，甘心被慢慢改變成接受大陸模式亦可選擇無視。

不推
只要拉長，暴政必敗

請善用起底功能

邊有咁容易成功
一定要有心理準備同佢長期作戰

我覺得轉化為長期經濟懲罰係要啲時間

一方面係建立經濟圈未成熟，包唔哂全部黃色資金日常所需

二係銀行禁錢紅店裝修嚇退陸客嘅嘢都係要長期損害零售效果先會突出

拉長都係傷經濟 政府都係唔撚怕 太強硬 林鄭玩政治高香港人兩班

不推，識唔識？
[正經] 「不推文回覆」教學

On9 po

On9 jai

人民總可以生存，政權只會越來越弱

[正經] 「不推文回覆」教學

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

你諗囉

你條垃圾恐同撚失敗撚 收皮啦

請善用起底及不推文功能